<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GameAPP</string>
    <string name="title_activity_profile">Perfil</string>
    <string name="title_activity_signup">Registrar</string>
    <string name="title_activity_profiles">Perfiles</string>
    <string name="title_activity_settings">Configuración</string>
    <string name="title_activity_update">Actualizar</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="signup">Registrar</string>
    <string name="signin">LOGIN</string>
    <string name="edad">Edad:</string>
    <string name="tscore">Puntuación total:</string>
    <string name="lang">Cambiar Idioma</string>
    <string name="dif">Cambiar Dificultad</string>
    <string name="str_en" >Inglés</string>
    <string name="str_es" >Español</string>
    <string-array name="languages" >
        <item>@string/str_en</item>
        <item>@string/str_es</item>
    </string-array>
    <string name="bscore">Mejor puntuación:</string>
    <string name="ttime">Tiempo total:</string>
    <string name="lscore">Última puntuación:</string>
    <string name="ltime">Último tiempo:</string>
    <string name="sc">Puntuación/Partida:</string>
    <string name="tc">Tiempo/Partida:</string>
    <string name="play">JUGAR</string>
    <string name="settings">CONFIG</string>
    <string name="stats">ESTAD</string>
    <string name="prompt_password">Contraseña</string>
    <string name="action_sign_in">Inicie sesión o regístrese</string>
    <string name="action_sign_in_short">Inicie sesión</string>
    <string name="welcome">Bienvenido!</string>
    <string name="invalid_username">Usuario inválido</string>
    <string name="invalid_password">La contraseña debe tener > 5 caracteres</string>
    <string name="invalid_age">Inserte una edad válida</string>
    <string name="invalid_name">El nombre/apellido debe contener solo letras</string>
    <string name="invalid_phone">Numero de telefono inválido</string>
    <string name="login_failed">Error de inicio de sesion</string>
    <string name="signup_failed">Registro fallido</string>
    <string name="profile_failed">No se pudo obtener el perfil</string>
    <string name="top">Top 10 jugadores</string>
    <string name="sound">Sonido</string>
    <string name="vibration">Vibración</string>
    <string name="save">GUARDAR</string>
    <string name="fn">Nombre</string>
    <string name="ln">Apellidos</string>
    <string name="age">Edad</string>
    <string name="privacyerror">Aceptar política de privacidad</string>
    <string name="connection">"Error de conexión"</string>
    <string name="Update">ACTUALIZAR</string>

    <string name="privacyP">He leído y acepto <u>política de privacidad</u></string>
    <string name="privacy">

        Política de privacidad \n
     Iñaki Clavero Carballo creó la aplicación Space Fighters como una aplicación de código abierto. Este SERVICIO es proporcionado por Iñaki Clavero Carballo sin costo alguno y está destinado a ser utilizado tal cual.
\n
     Esta página se utiliza para informar a los visitantes sobre mis políticas con respecto a la recopilación, el uso y la divulgación de Información personal si alguien decide utilizar mi Servicio.
\n
     Si elige usar mi Servicio, entonces acepta la recopilación y el uso de información en relación con esta política. La información personal que recopilo se utiliza para proporcionar y mejorar el Servicio. No usaré ni compartiré su información con nadie, excepto como se describe en esta Política de privacidad.
\n
     Los términos utilizados en esta Política de privacidad tienen los mismos significados que en nuestros Términos y condiciones, a los que se puede acceder en Space Fighters a menos que se defina lo contrario en esta Política de privacidad.
\n
     Recopilación y uso de información
\n
     Para una mejor experiencia, mientras usa nuestro Servicio, es posible que le solicite que nos brinde cierta información de identificación personal, que incluye, entre otros, correo electrónico, nombre, apellido, edad, estadísticas del juego. La información que solicito se conservará en su dispositivo y yo no la recopilaré de ninguna manera.
\n
     La aplicación utiliza servicios de terceros que pueden recopilar información utilizada para identificarlo.
\n
     Enlace a la política de privacidad de los proveedores de servicios de terceros utilizados por la aplicación
\n
        \n
    Unity \n
    Log Data
\n
   Quiero informarle que cada vez que usa mi Servicio, en caso de un error en la aplicación, recopilo datos e información (a través de productos de terceros) en su teléfono llamado Datos de registro. Estos Datos de registro pueden incluir información como la dirección del Protocolo de Internet ("IP") de su dispositivo, el nombre del dispositivo, la versión del sistema operativo, la configuración de la aplicación cuando utiliza mi Servicio, la hora y la fecha de su uso del Servicio y otras estadísticas. .
    Cookies
\n
    Cookies are files with a small amount of data that are commonly used as anonymous unique identifiers. These are sent to your browser from the websites that you visit and are stored on your device\'s internal memory.
\n
    Este Servicio no utiliza estas "cookies" de forma explícita. Sin embargo, la aplicación puede usar código y bibliotecas de terceros que usan "cookies" para recopilar información y mejorar sus servicios. Tiene la opción de aceptar o rechazar estas cookies y saber cuándo se envía una cookie a su dispositivo. Si elige rechazar nuestras cookies, es posible que no pueda utilizar algunas partes de este Servicio.
\n
\n
Proveedores de servicio
\n
    Puedo emplear empresas e individuos de terceros debido a las siguientes razones:
\n
    Para facilitar nuestro Servicio;
        \n
    Para proporcionar el Servicio en nuestro nombre;
        \n
    Para realizar servicios relacionados con el Servicio;
        \n
    Para ayudarnos a analizar cómo se utiliza nuestro Servicio.
        \n
    Quiero informar a los usuarios de este Servicio que estos terceros tienen acceso a su Información personal. El motivo es realizar las tareas que se les asignan en nuestro nombre. Sin embargo, están obligados a no divulgar ni utilizar la información para ningún otro propósito.
\n
        \n
    Seguridad
\n
    Valoro su confianza al proporcionarnos su información personal, por lo que nos esforzamos por utilizar medios comercialmente aceptables para protegerla. Pero recuerda que ningún método de transmisión por internet, o método de almacenamiento electrónico es 100% seguro y confiable, y no puedo garantizar su absoluta seguridad.
\n
    Enlaces a otros sitios
\n
    Este Servicio puede contener enlaces a otros sitios. Si hace clic en un enlace de un tercero, será dirigido a ese sitio. Tenga en cuenta que estos sitios externos no son operados por mí. Por lo tanto, le recomiendo encarecidamente que revise la Política de privacidad de estos sitios web. No tengo control ni asumo ninguna responsabilidad por el contenido, las políticas de privacidad o las prácticas de los sitios o servicios de terceros.
\n
    Privacidad de los niños
\n
    Estos Servicios no están dirigidos a personas menores de 13 años. No recopilo a sabiendas información de identificación personal de niños menores de 13 años. En caso de que descubra que un niño menor de 13 años me ha proporcionado información personal, la elimino inmediatamente de nuestros servidores. Si usted es padre o tutor y sabe que su hijo nos ha proporcionado información personal, comuníquese conmigo para que pueda tomar las medidas necesarias.
\n
    Cambios a esta Política de Privacidad
\n
    Puedo actualizar nuestra Política de privacidad de vez en cuando. Por lo tanto, se le recomienda revisar esta página periódicamente para ver si hay cambios. Le notificaré cualquier cambio publicando la nueva Política de privacidad en esta página.
\n
    Esta política es efectiva a partir del 2022-06-08
\n
        \n
        \n
    Contáctenos
\n
    Si tiene alguna pregunta o sugerencia sobre mi Política de privacidad, no dude en ponerse en contacto conmigo en SpaceFightersGame@gmail.com.

    </string>
</resources>